疑遭搣摸乳頭30秒 正生男生：被告表情猥褻

被告胡嘉軒被控一項非禮罪。(李家翹攝)

正生書院男生前年在校洗澡後僅穿內褲時，疑遭一名男同學兩度「搣」乳頭及摸乳頭非禮，事主向校方投訴後報警。涉案男同學事後被控一項非禮罪，他否認控罪，案件今(11日)在西九龍法院開審。辯方指被告雖曾「𢭃」事主乳頭，但純粹與對方「開玩笑」。

案發時16歲的被告胡嘉軒，被控於2016年3月24日，在大嶼山正生書院廚房內非禮男事主X。

案發時17歲的X今在屏風後作供，當時就讀中三的他指當天下午洗澡後，因衣服遭淋濕，僅穿內褲的他便到附近的廚房等候同學替他拿取替換衣服。期間被告來到廚房，雙手「搣」他兩邊乳頭，「又搣吓又摸吓」持續十多秒，期間被告「表情好猥褻，令我好不安」。

當時X曾質問對方「你做乜嘢」，及揮手試圖推開被告但不果，被告再度摸及搣X乳頭，X當時感到不舒適，覺得被侵犯，警告被告若再繼續，便會報警。後來有另一同學來到廚房，並表示：「要玩就唔好喺度玩，入去沖涼房玩。」被告遂停手並離開。同日X把事件告知老師。兩次非禮共歷時約30秒。

X作供時指，他與被告只是同學，並無其他關係，認為今次事件「唔係玩，唔歡樂嘅」。

X接受辯方盤問時，同意被告有時會「摸人下體，去開呢啲玩笑」，老師亦曾警告，但他仍繼續。X指事發時「開頭以為佢係玩，但後來你感覺到玩嘅氣氛唔係咁」。辯方指被告雖曾兩度笑笑口地「𢭃」X乳頭，但X在事發前也曾觸碰過被告乳頭，藉此與他開玩笑，X對此否認。

THIS

搣係人都唔鍾意, 仲要咁撚樣衰
如果係大隻靚仔又識用個三十秒摸到佢上下硬哂一早食埋啦

IS

個樣話係30歲我都信

睇左摵甩乳頭

後來有另一同學來到廚房，並表示：「要玩就唔好喺度玩，入去沖涼房玩。」

「唔歡樂既」

受害人係咪隱性gay 正常比人摸一秒就開拖啦 仲忍30秒

被告個樣，忍一秒都嫌多。